打邊爐識食一定係用滾水湯底

係屋企打邊爐料靚根本唔洗整色整水，最多拍幾片薑。
開頭落雞件蘿白，打到咁上下個湯甜過乜鬼魚湯雞湯多多聲。

利申: 邊爐達人雞子聖手洗鑊專手

正 不如直接蘿蔔湯底

一定要午餐肉 無午餐肉唔食

同意，我買大油蝦返黎打邊爐，頭兩隻一定係開邊做刺身食左先。
墨魚，象拔蚌都係起九片做刺身先開始打邊爐。

一定係落芫茜

臭茜

滾水魚片， 正到仆街。

點解我會笑左

咁羅白咪唔入味 無鹽無味

你都on99
我做光合作用都飽肚，夠唔明你點解打邊爐

靚蘿白本身就甜，加埋少少邊爐其它肉類既味，打到最尾夠腍就食得，世界級
平時清湯腩你以為係蘿白吸牛腩味？係牛腩吸蘿白味咋

用蜆做湯底超正

做乜鳩

咁咪浪費左d蜆，一係買d柴皮大蜆，煮完唔會食個d

但係用蜆做湯底有風險，一隻臭成煲倒得。

痴撚線對話

真心膠定假膠

難分真與假

冇爐點打啊

有冇人試過去火鍋鋪打邊爐嗌滾水底
依家間間都要你比幾廿銀嗌湯底 學樓主嗌料自己滾重抵

笑左

真係有，尤其主打靚牛靚海鮮個d

要啲薑 加埋啲靚脆肉鯇
講起又想食
聽日打邊爐先

滾水底都係收你幾廿蚊

滾水收幾十就即場叫個經理入黎屌柒佢啦

留名

同樓主一樣 落薑落蔥比小小油
啲料唔靚先要整色整水

渣ga

妖，打邊爐最重要係咩？
湯底？啲料？
係個爐安全呀！

用工業用強硫酸

通常係屋企打邊爐
平平地買個煲，打完掉埋個煲 唔駛洗

好冇營養
通常成班清圍住個爐打飛機做湯底

最撚憎打邊爐落午餐肉

D牛肉係唔係任叫？

任嗌架喎

小學畢業?

識用一定用爐嚟打

料唔靚先會落呢啲遮味

青頭仔你個頭明明係綠色
扮咩無葉綠素

唔好咁講 我就多數加落豉油
牛加芫茜

屌你老鼠

買幾隻大蝦 煮熟留殼繼續煲加黑椒 好香

打邊爐 無爐？點打呀

如果淬底收錢果D 你叫滾水都一定收你錢

知唔知點解滔滔打唔到飛機？